今朝起身尿道有啲痕

利申琴晚有打

尿痕師

性病師

搵啲食完尿道好c伏咪得囉，屌你老母

邪骨師

邊度打？

Mean到

尿道痕師

污糟咪㾗囉

尿道師

食療師

搽辣椒油

打飛機會唔會影響操嘢成效

搽無比滴

叫咗你唔好搞基

操賓周

打左比邊個

花柳師

係咪定延呢啲臭雞搞到你生性病？

屌屎忽梗係烏糟啦

定延唔是臭雞

應該是噚日無套中出完定延之後碌鳩痕到依家

米癲拉

我可以屌

塞d爆炸糖入去，藥到病除

搵d野了了佢清潔一下

椰菜花師

印仔早d切J保平安

尿道炎師

米痴拉

一定係佢揼邪骨惹番黎

搵啲消毒啫喱yim 碌鳩一粒鐘就冇事

觀塘

以毒攻毒
建議你直接再打多次

拎去氣炸消消毒算啦

再打出血

揼骨送嘅free gift

今日食返啲野保保條尿道

叫左你唔好邪骨

氣炸尿道

定仔有性病

點解一個朝早開幾個post

呢個ok

剪左佢。。

發炎師